[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6304)

下盤b又然

主其他 中咗 10 2 500

你做乜野呀(LINK)

世界大戰三

未見過綠字

月光巴記住守規矩

中問人

科興有殺無賠

火影撚者

叫咩名好啊

Sum41

荷包肝硬化

乜撚野低級負能量..

屌你老木

D男仔唔係鐘意女仔膠架咩？

俾多球啦屌 3.5大

入多三球未

3.5b

邊個負皮我

鐘意女仔濕多啲

3.5大有冇得做埋

聽講世三日日贏錢，講梗以萬做單位，係咪真事

我醉曖就係你

又唔中 針算

又無我

我

D男仔係鍾意女仔有尻，唔係膠

半球啦贏左

開到先算啦

（好似係

你直程係戇膠膠

差三球

反底啦我

要跟世三巴搵食了

中意大波多啲

成日jer我有鳩咩企圖

係 早排運仔開始到 下下都最少4000

又針兩k

咩事 中到啪啪聲

巴菜100%

下，唔叫埋咁唔老友

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

係

下

買左 我利都100%

係咪2000本玩到宜家幾廿個？

想溝你

恭喜發財

1.

負碌崎

二點五小

咪撚攪尻人啦

之前應該輸左萬幾 跟住今個月2000本上左50個

沖完卜個涼3-0
下盤點贏？？

六日馬拉松專吸賭仔$

閒日賭先喺IFC上返嚟

次次都輸，退出未

小癲 又一個準備上岸

我鐘意男仔對我呵護備至

勁

Ifc仲有得上

唔會退出

點玩
認真諗定隨手落注

佢肯退就唔係杜狗啦

黎明比多粒黎威下

上左天國了

但係我次次跟都斷一

想知第三季奶到雪雪聲嗰幾個而家點

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）FC大邱+1

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

勁撚到

下次跟實算 瞓覺累事 屌

-86k，如果你係絲打，請找我，派1k比你。

Pmed

讓球定讓球主客和

我過關係博下嫁炸多數會買多場單頭

仆街，3:1

有棍絲

3-1

3大！

下盤絲呢？

頂撚住

3 1

3.5b手足

數已找

中！

屌呀...入波單

3-1 3.5大終於有

3.5b做埋

準備復出，買$50你對家

3.5bbbbbbb

波蛋3:1 gel

絕殺3:2

大撚獲喇呢次

今日朝早呢四場波真係大波救星

3:2會唔會暴動

goal3-1，叫足咁耐 終於有回報

上下盤手足都震撚緊

入球單boom

絕殺 絕殺 絕殺

咪gel住呀

尼卡沙入多球

客隊仲有球

冇

gchi

唔洗啦我喺波po乞下就可以了

屌絕殺個入球單

師兄有冇買大波齊贏

客黎多球得唔得

黎明輸盤我改名叫黎明正賤種

下盤驚咩本來輸哂有得叫下

買左3:1 3:2

黎明頂實呀

3:3 有無機

頂主

有 下次啦

淨係買左上盤 而家好撚擔心

唉屌尼卡沙呢隊野搞到我成日冇咩心機

好似上個po見到你po

下次

幫你叫頂實

大波

撚上盤定下盤呢

琴日山雞下盤嬲到依家

絕殺 3:2

整多粒

學到野

熱狗係小器d

黎明咪撚玩野

又關你事

完場啦，主勝上盤大大波仲唔知足

老友咁你發咗未？都成個月了

客差少少又追多球 驚

3.5s都要死

1.39有人買？

又點呀

3:1ft

3:1 ft

話派果個係佢大佬

有無人派 輸到爆

上盤

屌你老母又絕殺我個單

4x1 收錢！！！

3:1 9.5

半大全大上盤 正氣到

youtube都好多報假撚

完！

我了

收幾多？

靚贏

好耶收錢錢

又事前又派 今個月計計埋埋都派左4 5k 收手了

10k贏3.9k
不如直屌主勝，初盤1.4，個盤咁明顯

3700

米五轉左運

1. 子龍妹

正氣

輸下盤好彩補左3比1波膽輸少d

2. 黑貓

2.子聾絲

佢依排正手

有貼飛既都全中

都得 總之全北贏不到

米五都反底

公道

科

勝率5成都冇，跟黎做乜

對家

齊贏

派水

搵到口必勝孖寶

300-50=250

波PO大勝日!!!

星期六日馬拉松再吸賭仔$

上盤日繼續上

我唔準你咁話d 信徒架

直屌廢車讓球主客和-1

我都想贏

有得派係好事，我都想派錢

5成都無 對家6成贏已經好高

講波佬喺唔喺度啊，派你

係度

300上3000，又 邁進一大步

對自己都冇咁好 今個月都洗唔到4 5千蚊

係到 我講開波

我已經減50
250上5000

師兄大愛

係度 你想我幾時講波你聽

Respect

叫我？

職乞stand by

加油睇下邊個快啲上到目標先

做唔到職乞 瞓覺累事 唉

如果拎去捐612

都未有人派

上個月2000 上上落落玩到而家又返黎2000

今晚車500k落蝗螞晉級 我蝗邊有可能出局

連登大船上

職乞平日放假 星期六日先有時間返工

我二月中贏咗幾萬，對自己好啲又食好西又換電話又買新鞋之後就針了10萬三月追番些少，差4萬幾，星期三繼續

早

你又中左幾多

100

希望一陣6點韓假贏錢，今晚又可以食拖羅

唔派點食？

留Tg

抽到你了 留payme

唔派都可以食

仆街我80。。。

上盤日

一按即 PayMe！

多謝師兄祝長贏

職乞末日波po靜哂

借錢賭真係幾大壓力 推左幾日 今日清左佢算

朋友？

Apps10號借 今朝推到100k

5000推到100k

推到就唔好再借錢賭啦cls

20倍。。。

真係唔敢出面仲有d街數

兜咁大個圈原來想講自己5000上100k

有冇咁易

快啲拎錢去還清啲數啦師兄，唔係次次都咁好運

你唔好再返黎啦

佢好似有派的 唔知係唔係

黎明成日最尾要人禁平安鐘

2點前無留就捐612？定重抽

條垃圾係咁仲要差街數

我先係80

都唔係有冇派嘅問題
你會唔會揸住一百蚊話要還返五蚊畀個friend好大壓力

今朝買上盤大波咪有

唉

612

我錯 sorry

中1輸1 等於冇賭過

贏左就唔應該講有壓力 賭緊呢就真係有壓力

100k?

我有冇留

100蚊

過關？ 點推到咁快
定係場場中

我連邊個po都未知

大波過關

謝！

試過我一千蚊連推7場上到120k

喂！ 今朝波po得我一個吹奏你

唉乜春垃圾，攞十萬去推還數啦

世三抽中你

跟你對家推

必勝大法

唉利昂走寶 較咗鬧鐘起唔到身

唔反了

又唔係燈 又唔係準 都唔知做乜撚野

差啲想買對家

gs u jumped

好彩細注黎

全北[-1/-1.5]

好 支持你，我已經唔僧你，新條狗最撚on9

唉 屌撳錯左

隻車厘龜幾得意

早晨！！！

今日洗唔洗我估你係邊個

邊個講

唔洗了

下盤A 下盤B

下盤D

想po

我講的

你估下

全北1/1.5又輸半？

你養唔撚熟

我係下盤c個frd

70% 門叔 30% 冗4

藍若fly

咪再quote ok?

世3巴完美skip

屌你老母
搭車錢都針埋

係咪想逼死我啊

盤王尼卡沙

下盤fly

條友自己同自己講野

差d miss 左

都唔係呢個po

咁係邊個po

6302

上個post
留完名先發現

知又唔幫下人

做得職乞自己留意下啦

唉幫佢代收算 大家都係82

係上上

職乞幾日收入都係0 係咪要轉工

我都走寶

個個都羊錢

要問下長井 職乞元老
當年佢月入幾千

有冇羸過錢

唔識邊個

德乙嗰種易

唉 根本都乞唔撚到

哦

仲有5分鐘完場

算啦都話左派比612

利 勁中

差仔話add你入谷佢先肯返去 幫幫手ok?

咩完埸？

我驚左佢 日日問我tg話要俾人鬧我

得半格 比狗吊 早知買埋2.5s

卡哇伊呢

tsmmm係邊個？

又skip派錢 jump

唔該

中你 留馬會ac

大哥

原來是你

都係靠自己實力贏馬會

我有冇咁得人驚呀

無我份

針

轉頭捐埋500 612

牠是咁的 我留tg你add我啦

好多派錢

有 好撚恐怖

有冇人今晚有乜心水share

我派完之後就針到而家了

得狗5連

你話要俾你老4鬧我

有贏就duck la

我入左了

谷爺

已過

賭又輸 派錢又唔中

你贏未

@社狗

又唔中 哭了

收到了
祝師兄長賭長贏，牛年行大運

羊巴 佢可能block左你

又燈

原來係sg心諗沙律邊個

照舊啦
中到抽1位師兄派200

派我未

竹

Me

輸

花仔

中

派左粒士多啫梨比你

贏咁多都唔派 今晚會輸架喎

ok

上次見你俾我條link嗰個人個名好似A字頭 唔記得

lm了

Lm

我貼親爐都輸

我入黎之後全中

我尋日澳假之後月巴俾link我嘅

試一試抽獎運 我了

琴晚咁正路開左五口上盤正

杜蛇好波

呢兩個爐勁到淨係得✅

我跟世三唔好？

唔好

咁係咪福星呢

Sorry得蛇漏左你個個

No bullshit let’s go

得sir>

得>>>>>>>>>>>>>>all

有人嘈交未

成個波post都贏錢
唔嘈了

你未死？

就快

你跟我對家汁唔少

穩定地維持30%命中 勁到

無贏

波po大勝日點會有交嘈

重心？江原呢排好似有啲起勢

goodnite g

好大機會1:0完 不過博一博

中到102100

假派黎

職乞們要認名

佢廢

打漏左中風 本身打竹中風

希望你買乜輸乜 見字死老豆同老母

LM

好撚悶

派我咪唔悶

diu,太手快㖭block 柒咗佢先

柏達大波-1

贏返嚟嘅錢得咁多,啲本入曬銀行.希望贏曬兩注！

又偷賭

牠是咁

去口單算望中

lm，長贏屠爆馬會

lm

索性買多條1:0啦

承你貴言

原來假派

我覺得1:0機會不大

齊上齊落

廢車大船到

杜狗對家 你識揀啦

波po咁多支共黨員

-.-

得得b

支咩共啊,你話我係布爾什維克都冇咁嬲,況且我係主張港獨嘅！

今季應該有50%

唔係佢

門？

慢左啦

上盤正氣日！

竟然有人知布維什維克係咁

係咁打錯字

陣間兩場如果又係上盤係咪好多人上得岸

越南妹快撚啲入啦

客盤嗰種易

你睇下我個名

連燈大船通常都....

支持下

要左大波 希望正氣

40好啦

現代會和

咩

祝羊

今晚歐聯點睇

打算開電腦睇

唸緊要唔要重手皇馬

好撚好笑牙屌你老味

因為你買左全北

好𠹌悶 有冇人派我

中，留馬會戶口

爽
30606543

角細

咪再賭啦

發左毛

派埋ok?
26796386

馬黑立即上線就派

咁係你有學識啫

睇盤似亞特蘭大

差啲以為係牙差

原來siri可以幫貓改名！!

油尖旺曹植

我都覺

用手機睇得唔得

比多球啊越南妹

1/10

點睇？

初盤半球 而家仲要平半
和波都執半格
皇馬個名唔止咁掛

用眼睇

北漏倒奶 入多球啦屌你老母

你講啲野同得得b一樣咁低質

c眼

兩場韓假都係咁轉賠率

大家都係工場返工 不過我高級啲

無換ac?

靈車賠率郁黎郁去

自言自語 傻東嚟

上番1.92了

你白撚痴架？

直接要晉定盤好？

皇馬和波都晉到
我會skip
如果要買就買亞撚盤

韓職點睇？

懶獨特要咗fc大邱

睇完牙 返屋企度波波

何解？

今日6點會唔會又成版都屌你廢車

goal!!!

全北汽車3：3fc大邱

全不棄車 letsgo

打交未？

去轉佐敦揸下波先啦

度波了

快！

亂買了

講真唔係咁易發現

Vn 上路

識波

全北-1 串 現代 2.5s
有冇手足同路

1800 有無水

邊個ac?

讓和

快啲還 還完就輕鬆哂

曹狗

借錢廣告？

係咯 條友仲話我低質

你都要問

GOAL 濟洲1-0完場

集國家之大成！

唔想諗

我不想努力了

全北嗰場應該開唔到上盤 初盤開得半一唔夠力水

通常失分都會一齊失
廢車開唔到咁現代都唔會開到

初盤係一球

又有睇盤師扮識睇盤

入多50
300上5000
第一炮

馬會初盤半一

職乞落堂上黎返工了

最好開到大邱先

咁合埋眼買兩場主算

廢車連續四場半場0-0

8點
第一炮完

完咗退出球壇

突發！大邱呢場將會反底大勝
預測1:3 波膽

我今日睇好現代 祝羊

貼張波膽真飛先啦

油尖旺麥高植

下盤B pin this

跟了

屌你老母杜狗我講完大邱你就出大邱
即係唔比生路我行啫

你信我啦

呢場大邱穩

冇人想知

心情好

認真嘅？

邊隊現代

ok 現代穩了

蔚山現代

咪Allin
咁鐘意Allin 記住買前派10蚊比孟德，等完場請返你食串魚蛋。

主公幾時請我食魚蛋

型到

買左5k 外仔

祝贏

點解上親黎都見到個8婆...

快跟

起碼7點啦 識唔識計數

who

度定稿差唔多 實屌足90分鐘

sor 廢車快啦

你講我？我一d都唔8咯

Sor囉

你囉八婆

只聾

啱啱落堂上左一陣咋

差仔cow女係咪次次都扮弱智

唔係扮

直屌客win

可以都高水

是

贏完再黎! 全北! 賓福特! 阿特!

成班仆街得閒到。。。

？？

祝中

打機未？

一球球半未開波先輸一球

全北回到半一

廢車轉半一

跟

一球 球半喊出來

今晚

跟實杜蛇上樓

留名

2場半大算
半大黨跟我上

打wt

上左樓了 而家係天台

呢次真係要信我

我都上左樓了
向IIFC

信我！救得一個得一個

信你就真係jump

你邊間工場

我係ICC

廢車今季四場半場00 買半大真係信念

好

半場2:0 3:0

搞咁多嘢
一陣全北個-1咪又順利開出

Baby 我認真 唔信我都唔好買呢場 skip

韓假角大神器驗袋9.5b

半大黨

就係4場00 物極必反

現代升到2.03

我-1低水買左廢車係咪要驗腦

我買左-1/1.5

邊場?

甜蜜蜜 你笑得多甜蜜

4點個時讓一球 而家再睇又轉左盤讓半一

輸了

仲慘 輸埋

成功工埸

我睇好現代 但狂回飛

全北個陣頹到

突發客勝，救得一個得一個

先輸200

回飛回到呢

係 所以我大邱力買

無懼世事變改 還是越回越愛

屌你老母 返工入緊筷子做乜上lihkg, 係咪想我同姑娘報串

我一星期女朋友淨係俾一千零用錢我
信左你我無零用錢用

大邱Let’s go

原來嗰個你黎 見唔見到小妹

半一又唔敢買客喎

韓假
兩場半細穩膽

AiScore咩事

現代應該0:0
但全北會大炒

冠軍全北 輕取大邱

爛袋細波 快

你個1:3呢

飛撚左佢啦，比人食住

Aram 88

咩玩法 半一上盤回飛

姑娘批准我上連登的
仲有我幫你留咗個通宵間位，準備返工喇

穩陣好

啊 好想買波

ok 88

我知波po個個都敢用條丁辦條女塊面

我等陣就發達，今晚唔返了

比女食住好辛苦

下 我allin gun左你先黎講穩陣？

我比女辦轉頭的

有邊次條仆街唔係話穩陣

放心，我陪你跳

俾錢我幫你買

買現代啦，大邱唔得

請我地工場手腳食大餐未

你唔係結咗婚咩

同你好熟咩

中咗先

飛？

頭先又話咩1:3 而家就話要穩陣客勝算

好吧

好熟

爆佢同達達未

貪心 突發 客勝

半場0:1再反杯大炒

收到，我同姑娘講咗，聽日大家都可以出去食飯

夠膽就回到平半

兩場半細 no bullshit

連續4場半場00
今場。。

唔出了 聽日先出韓職b中

出左咩大佬

搭單問汪汪係咪死撚左

忍住唔出 會唔開心

照0-0
No bullshit!!!

笑撚死乞我email 一fb search 就搵到

佢消失一排

兩場半大 算唸咁多把撚 有運點都贏

杜犬你做返個人
咁狗閪好咩

如果而加訓教叫唔叫訓晏教？ 好眼訓

收到

靈車個盤做乜撚

快爆啦 我係你忠實fans

假飛屌你

呢個唔係我黎我都想結了婚

廢車大船？

回一回飛就話輸梗

咁馬會一早執左

現代似今朝獨立隊咁

找埋數

買咩

唔撚係爆就收皮啦屌吠乜鳩

今日出未必中不如唔好出

大邱goal0:1

唔敢買客
是但屌2隊主算

秒追和 1:1

秒 cup 3-1

買+1都得

老實講廢車咁嘅績同實力半一盤仲要冇飛落回到咁
贏一粒有錢收 我真係唔信馬會開善堂囉
輸半搏全下盤

86k心水 現代

同路未買 琴日咩成績

牠中了一條四串一

反底！

Gun！

他...

真飛，屌你

汔車

雙

咁咪等收錢囉屌你

準備變靈車

gun

1800場咩環境 睇陣式唔多明

世三買咩？

你唔使睇得明,你知大炒就ok

你樓上

嘩嘩嘩, 就快可以賭波啦,
你地放工未丫, 我沖埋涼等緊你地

咁有信心

今次咁細注？

跟！

兩場半細gogogo no goallllll

你買乜 想買對面

文盲?

都話天鑽

得b買咩

賠率係咁變 咩料

THX
舒服哂

要講幾多次呀 煩

邊個夏沽草泥馬

買左全北又要血流成河

靈車回大飛
都係賭fg ng算

再入啦

他

全北半主 唔洗懷疑

朋友係韓國操盤師
私人料
Fc大鳩

跟世三

同晒路

話你聽馬會開即場鳩 細波
冇開即場 個波勁大

我都收到風

想買西黑你對家

有無人專攻大細波

想研究下一樣野

兩場主

有研究開

現代gogogo

濟州聯和全北果場係真勁

就算唔買上盤2串1, 都買唔落下盤2x1

總入球仲好玩

無人賭角球？

咁你要問幾多次

個個貼飛都兩場上盤有少少驚

傻閪又送錢

全北汽車主盤
利申 8連中

車即場8.5B

大邱會贏

個個都上盤 咩事

大家好

收爹啦藍絲狗

點解要咁做

串埋兩場主隊win算數

世界大船喎屌

收皮啦 杜狗

全北架車超載

韓職過關次次都斷一

仆街廢車咩輸連降2個盤

救得一個得一個

踢撚咗D 燈神落車喇

廢車9.5有沒手足

想要12.5

上場靈車三角

+

突發！杜甫原來係英超球員
Ramsdale=藍絲杜

上場半場0c

開波睇下點踢先啦。

到時又話全開對家

你仲未死

廢車真係冇可能開到
見到咁多人哂錢好心痛

收到 跟進

800%中

你死全家我屋企隻狗都未死啦

大邱

你死先到我死啦 垃圾

車比大邸入話 角大

杜🐍唔洗咁頻密嘅，知㗎啦

以為3格角
好彩求真去望下 垃圾鳩車得3隻角

現代

船已上，邊位係船長

半場先

條撚樣無啦啦咬我

屋企附近間馬會點解黎緊成個星期唔開門

杜狗

走呀！！！！！！

買客既請去驗腦

車毀人亡既結果我已經預見到

大家睇pin就識買

上盤2串1搞撚掂啦 洗撚諗咩

客真係買唔落手

全北一定唔會贏，呢場和/客勝

廢車直接由一球回到半一
咁都開到外圍莊家唔駛做

真 整色整水

屌..... 唔想同杜蛇同路

咁你按撚埋層樓買客盤啦 講經咩

降賠付

杜 雲
對
FS巴

波po我只信金碧旺旺

上盤100%

有d道理

求-6中

準備好玩即場角了

根本就100%的波 好似今日利昂咁

咪引你呢啲散仔買下盤囉

唔好同錢鬥氣！！！

賺夠

太撚熱先會降盤吸返客飛
班人以為回飛就輸硬

按左 準備一層變兩層

你唔係話休息？

韓假成日食c點買

使乜理其他人買乜
係真心睇啱 就買 錢係自己嘅

又捐錢

場場全北都尾先入
今場回飛就唔比你地估中
開個半大 全大

全北4141撳屌？

同路

等即場 睇兩堆大神fans互屌

現代同路 垃圾車

千載難逢好機會 班傻仔咁都想買客就冇計

咁鬼賭其他仲好喇
又唔係得呢一場

我屌你老母杜狗係度出埋啲毒水
買客請去驗腦

跟親杜蛇都中

講多次
兩場半細
穩膽

勁中

我老死金碧旺旺呢

收皮啦，完場先吠啦

最鍾意買大波波

客等收

當年FS巴講水手贏撚硬 我allin左 結果。。。。

1912年4月2日，英國皇家郵輪（RMS）鐵達尼號完工，是奧林匹克級郵輪姊妹艦中的第二艘[b]，也是當時全世界最大的交通工具，容積總噸高達46,328噸。她和姊妹艦奧林匹克號打破了世界紀錄，幾乎是上任紀錄保持者盧西塔尼亞號（31,550總噸）和茅利塔尼亞號（31,938總噸）的1.5倍大[2]。鐵達尼號可容納3,547人，並且兼具極高的速度和舒適度[3]。建造規模也是全世界最龐大的，她空前巨大的往復式發動機高達12公尺、直徑達2.7公尺，每天需要燃燒610噸的煤[3]。

咁大隻船點會沉

同路了

休完啦 韓仔波都唔復出? 今晚仲要all in 阿特

800%

對左

等即場靈車輸一球先買佢win
靈車成日打最後10分鐘足球

完場你等比人屌啦 杜狗

拉

開左波都買唔落手

老友, 同路, 齊贏

全北豪華郵輪開出，終點站➡️win✌️。

我都同路

佢又唔係特別準 不過本多 玩法都唔同

客隊呢場坐和望贏！
反底

完場客贏 傻閪

廢話少講 回飛就會輸？

輸撚死左喇佢

10場無開半大 濟洲 就睇你係咪咁鳩 半大上

買10蚊睇戲都好

買撚完兩場上盤瞓覺等收錢啦

你個名

大家睇pin

波po末日

得狗5連中

今場冇跟

8.5 先一注

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）FC大邱+1/客勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

跟!

主盤會順利開出

兩場主喇

下場！今晚開新季

好
我揀呢場係搏佢頂返個半場 又有即場

2021年3月16日，香港兒登郵輪（linghk）鐵達尼號完工，是奧林匹克級郵輪姊妹艦中的第二艘[b]，也是現時全世界最大的交通工具，容積總噸高達46,328噸。她和姊妹艦奧林匹克號打破了世界紀錄，幾乎是上任紀錄保持者盧西塔尼亞號（31,550總噸）和茅利塔尼亞號（31,938總噸）的1.5倍大[2]。鐵達尼號可容納3,547人，並且兼具極高的速度和舒適度[3]。建造規模也是全世界最龐大的，她空前巨大的往復式發動機高達12公尺、直徑達2.7公尺，每天需要燃燒610噸的煤[3]。

準備出海

全北個韓教沅去左邊，幾場都冇佢份

燈？

入左得蛇爐全中

全北汽車號沉沒事故（英語：Sinking of Jeonbuk Hyundai Motors FC）是2021年3月16日下午在南韓發生的著名海難，該船當時是世界最大的郵輪。

原來有即場

嘩 d角中位數跌咁多

成班燈閪係到燈靈車

呢兩場半場都唔會響 放心

全不棄車

@FS

不嬲開場未冇角即跌一個盤

廢車一定贏啦到

Lm 0:0

唔會 客

主隊Goal未

Goal

廢車一定贏唔到

1-0

個龍搞笑

我想問點樣輸？

1-0 !!!!!!

汽車1比0

1:0

上盤全格派

1 0

車盤易到

易到

即goal即有！

咁樣入

👌

送

Ok

到

goallll

咁玩完啦 冇角啦

買客請驗腦

杜狗中咗一半先

個龍

今朝-1買 唔抵

我想問杜狗害撚夠人未

J

千祈唔好做秒高

有

驗你老母 完場啦？

買咗上盤好補和

客隊不離不棄區

個龍收咗幾錢

8.5 入唔到

FS巴買左乜？

乜撚嘢大邱 信個個正on9

場場全北啲對手龍都送禮

半細

慢慢碌入龍

可唔可以幫我請佢收皮

波踢90分鐘 完場3:0

差現代！！！

個龍派膠

7.5B

快到呢

半大24

又撚半大